十一號唔好出嚟

有人話十二號朝早先集結，差佬有晒準備，所以要十一號晚去定先。
同理，差佬知你十一號晚去，咪一樣會準備定先。

何不等十二號養足精力，一鼓作氣？

如果十一號晚集結，係咪嗰晚夠人衝入去先？就算衝到，守唔守得住一晚？
點解唔等十二號日頭，幾萬人圍住做後援先一鼓作氣爆入去，幾千人長期留守？

有道理

推

其實唔好留守
每個星期六晚出黎聚
好似法國咁

主要係入夜肯定會少啲人
而少啲人加上入夜 啲狗會比起日頭更加埋沒人性

總之萬事小心啦
唔夠人就唔好硬頂 be water my friend

要既係持續 唔係一晚半晚

唔好硬碰 無著數
佢進就退

係咪以為平時通宵打機煲劇捱到就等於依家都捱到？
去坐成晚都on99

BBQ?

人哋以逸待勞，去ok，唔好衝，其實反而最好就係唔好聚，等到真係半夜先慢慢喺草皮霸位

一百萬人都唔理你呀
仲每星期比人當傻仔？

唔係出去坐啦，要搵活動

到最後就會變旺角個個咩鳩嗚團咁

小弟訓左幾個月街 天日我視察下